# Nombre #
Martínez Flores Jorge Yael

# Número de cuenta #
312128726

# E-mail #
jmtz@ciencias.unam.mx

## Descripción ##
Repositorio para las prácticas y proyectos del seminario de 
Desarrollo de Aplicaciones Gráficas Interactivas.